所以他會在冰面平坦的賽道上比賽，然後他會和一種叫做侏儒的賽車比賽，其實就是一輛有著大輪胎、大土路和橢圓形土路的賽車。 丹妮卡·帕特里克談她為什麼從不喜歡賽車和她的後田徑生涯|喬舒亞·埃弗裡格|月30日 
 身高6英尺7英寸的塞福羅沙稱這名警察為“侏儒”。 一名紐約警察摔斷了一名NBA球星的腿，紐約市賠償了他數百萬美元。 軍官付出了很少的代價。 |作者:Mike Hayes為ProPublica報道| 2021年1月12日| 
 “自由的思想”意味著“自由的東西”，這一概念將大眾侏儒的思維具體化了。 Van Dyke Parks關於數字時代的詞曲作者是如何被搞砸的|Van Dyke Parks | 2014年6月4日|DAILY BEAST 
 在那裡，貝爾福特和他的親信們正在把一個“侏儒”扔進辦公室中央的一個靶子裡。 《華爾街之狼》中21個最瘋狂的時刻:可卡因引發的狂歡和更多|Marlow Stern | 2013年12月17日|DAILY BEAST 
 他曾在芝加哥玫瑰博覽會上為侏儒樂團工作。 來見見Ruth Duccini，《綠野仙蹤》中的芒奇金人|Ramin Setoodeh | 2013年3月8日|DAILY BEAST 
 你還能在哪裡找到一個踩著高蹺的侏儒，用夜視設備窺視儲物櫃陰暗的角落? 史上最低俗的真人秀? |Christopher Dickey | 2010年12月2日|DAILY BEAST 
 侏儒從灰塵中找到了阿爾弗雷德的刀，走到拖車旁，他注意到車上有一個用板條搭成的木籠子。 大衛·蘭納克，侏儒喬治·s·哈尼 
 “吉利斯車站。”他向一直保持沉默的侏儒喊道。 大衛·蘭納克，侏儒喬治·s·哈尼 
 對於居民們來說，看到一個六英尺高的侏儒無疑是一種奇特的景象，但事實就是如此。 大衛·蘭納克，侏儒喬治·s·哈尼 
 他帶著屍體再次出現，用他巨大的雙臂把屍體抬到石船上:一個侏儒抬著一個巨人。 當Valmond來到Pontiac完成|Gilbert Parker 
 在這些小矮人的東西之外，我想我應該加上幾段關於馬戲團裡的人，不同的種類和他們的工作。 大衛·蘭納克，侏儒喬治·s·哈尼